我宣佈中西區勝利，取得過半議席

開香檳

中西區光復成功!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中西區人好波，勝利第一炮

Poly手足呢

真係要瘋狂慶祝

食住過勢繼續努力，仲要救poly 仔

一定啦

食咁多個月催淚彈，你地知唔知好慘架

中西區建制一向唔做嘢,
中西區巴打好波

柒頭楊開永

堅尼地城冇食過西環自從支辦之後都冇